逆線行駛撞傷途人 休班警被控危險駕駛

一名46歲姓何的休班警務人員，去年12月5日在灣仔道136號對開，駕駛電單車懷疑逆線行駛，撞傷一名35歲外籍女子。她腳部受傷清醒，其後送往東區醫院治理。

警方深入調查案件及徵詢法律意見後，昨日將涉事司機拘捕，並落案控以一項「危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害」罪，案件將於周五（6月1日）在東區裁判法院提堂。

警方發言人表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理。

阿sir揸車唔使你教

盧偉聰指一個疏忽足以影響另一家庭 籲負責任態度駕駛

警方發言人表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理。

點解灣仔唔係送去律敦治？受佔中影響？